CRIB SED
==================

Ключи
--------------

sed -e '///' file

	-e (exemple) вывести результат не изменяя фаил 	defailt
	-i изменить содержимое исходного файла (фаил изменяется без вывода!)
	-n подавить вывод (тихий режим)

Команды
--------------

s/// - поиск и замена символов

	sed 's/regex/text/' file

g/ - изменить все вхождения 

	sed 's/regex/text/g' file

d/ - eдаление

	sed '/regex/d; /regex/d' file
